原來著住校服扑野真系一種情趣

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

中伏

唔抵得樓主既青頭仔快d黎系佢老母拎反少少成功感先

互射左幾多次

gay

系你老母

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀st.john
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

酸牙

回帶

屌你慈幼男校黎

樓主做乜又將我地d野擺上網

bb

milk

3p ok?

做

old news

我都係讀慈幻🙈

that means u are gay

黑鬼刀讀得？

祝大家雞年進步

牙賓傻左